聽日有一樣嘢，千奇唔好做

我叫人唔好喎

各位市民切勿以身試法

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人